想招有興趣游水嘅巴打入嚟

小弟好細個已經識游水，不過就唔多游水frd，想喺度揾到啲有興趣嘅巴打一齊游，唔想成日自己一個游游

聯絡方法，請PM我

唔識，想學

我教識過2個大學同學

邊區

我冇所謂，可以盡就，你住天水圍？

Push push push

靜哂😢😢😢

Lm

有冇聯絡contact?

你畀我呀

Telegram: peppageorgepig

仲有冇人想學呀

[pm]強弩之末[/pm]

覆咗你喇

lm

Hi you there

Hi有興趣好似學極都未識游

識游 但游得好慢